如果香港中小學學台灣咁,搞個「一校一犬」計劃可唔可行?

第一,可以減少街上既流浪狗
第二,從小培養學生尊重生命
第三,執屎執尿個D由各班輪流負責,培養責任心

第一個收留你先

非

港爸港媽仲唔出黎屌柒學校

咬到人又係麻煩

優先選擇溫馴易養既品種,好似唐狗呢D
最好係由細養到大
如果係大個既流浪狗,就先經寵物訓練師練一排規矩先放入校

養狗咁危險，我個仔/女驚狗架
有傳染病點算
咬到人邊個負責

老衲無辜的

邊個話學校啲狗係留浪狗

放假放工放學全校冇人邊個照顧? 病/死又點處理? 死左直接換一隻?

養定延得唔得

不太可行
因為全港中小學合計約一千間 而警隊只有三萬人

校工除咗紅假都要返
長紅假前放定野食先
病睇獸醫,死可以順手開個講座,講下生命教育
之後再向部門領養多隻

一間學校咁多人肯定有學生驚狗
不可行

校工都會收工㗎
晚晚鎖撚住佢喺度自己一個 就叫生命教育

百里香都搞緊
已經養緊隻
上嚟做中非打同宣傳TB

呢個無辦法
就算係家養狗,主人返工,隻狗都係自己一個
起碼係學校係叫做唔洗周街流浪,可以感受下被人愛既感受

總有on9會去踩人條尾

呢個真,我以前屋企隻狗都成日被我外甥踩到

以為講緊台灣嘅教官制度，出返去先

一校一貓

對貓狗敏感嘅咪仆得街

撚狗撚到俾狗咬>家長追究>死

要詳細商討下

唔可行，你未見過啲校長可以幾變態 我小學個校長為咗趕走喺學校旁邊住嘅嗰幾隻貓（個竇喺學校旁邊，日頭從來唔出嚟，啲學生連夜晚學校會有貓出沒都唔知，唔存在滋擾問題），親自搵個竇出嚟，拎掃把掃佢地場，刻意將幾個幼貓趕出馬路，結果啲貓當場比車車死哂。我嗰時太細個，聽我媽講完都唔知可以做咩，剩係識喊

校長都變態咁就唔怪得咁多教畜
咁多欺凌啦

唔好啦
點知啲新移民細路會唔會食狗

養貓

我以前間小學有養龍貓

一陣全部學校啲狗 唔係貴婦就哥基

咁緊係收流浪狗先啦
唐狗都好可愛架

以前間中學都有養狗,係啲看更養,夜晚會放出嚟看門口同巡樓

屌，我睇到標題，諗緊做咩要每間學校放個警察入去

大學都仲可以
中小學搞嘅話，負面結果實多過正面

咁可以有狗屋既
你返工咪又係鎖隻狗係屋企
不過最麻煩係放假要返去照顧佢

要商討下

你狗屋整到幾大姐
我放隻狗係屋企起碼都有幾百尺比佢自己行下啦

成間學校 剩係鎖樓梯
地下個層都有幾千尺俾佢行添

我都想咁講

傻啦 點會唔鎖住啊
到時咪又係鎖喺個籠入面

鎖住看門狗有乜意義
你話真係實行有個別學校鎖咗就無辦法啦

邊有可能唔鎖任佢成行哂成個地下啊
有咩意外學校又要孭 至少唔會喺香港囉

校長咪狗黎

大把學校都唔止一個it啦
仲要cut淨一個位？

試過類似，但最後都係趕走隻狗，雖然引入隻狗既原意係緝毒，但其實都做到巴打講個三種效果，但香港人係唔會睇呢啲野，我養隻緝毒犬，佢搵唔到毒品就係廢，永遠唔會諗係因為隻緝毒犬喺度，啲學生唔敢再帶毒品，甚至乎根本冇學生吸毒。

利申：校友

怕狗的老師認為成效不大，認為應將 Honey帶離學校。校方曾向學生進行問卷調查，縱然有90%學生力保 Honey，但最終仍逃不過被逐命運

教畜我屌你老母